搞緊個無線充電 + 上網 network，點睇

概念就係連 WiFi 包充電

畢業就退休

讀埋基中先

7-11 已有 $10尿袋借

上網 3G sim 已有強國公司 免費派